係咪交友騙局

早幾日係交友app識左個大陸妹
之後加左we7
佢係咁send個西同波黎
話自己係處 但個西黑到仆街
又反撚哂
係咪加錯左啲要比錢既we7 id

差咁d野咁

我唔想樓主媽媽辛苦

點可以放圖上黎
露撚哂西 唔想被人bam

貼link 囉

點將佢專做link 唔識整

呢個post就騙局喇

去馬啦 一定係太寂寞想搵人屌

貼下對話 遮住d敏感部位囉

圖呢 一係用你老母換